[突發］唔知係咪old news 但係而家emjoi 有呢個

⛑🥽🌂

冇眼罩個emoji架咩

有